5k以下抵玩真無線推介？

想買耳機

真無線都買到咁貴

音質咪又係受限於無線制式

玩具台
人地幾千蚊當玩具玩下咋